[大家的偶像老鼠子]馬德里體育會 對 車路士

02：45

留名

我係大家既偶像 老鼠子da yo~

囂張topic

羅馬打亞塞拜彊嘢都喺贏2:1

你都好撚唔比面姐，恥奪24號隊長

做咩電視出陣喺3-4-3
唔是3-5-2咩

干地幾時棄用雞曉
雞曉真喺連防守都開始跌

電視出陣不嬲9嚟

無有線，又要上網搵link

留 名

求英文LIN

真係唔想佢收尾呢季要咁樣做老鼠

點解你有錯覺覺今季係24號最後一季

仲咩好似仲少人睇過打亞塞拜彊嘢同打森林

屌你老母勁撚難食

阿仙奴果場搵唔到link

Cahill今場會係幾多分鐘拎黃/紅
我估30分鐘內

好感動

第一條LINK點入 係咪要熄adblock

邊條sopcast得

睇緊呢條, 好似OK

lm

樓主=弱智

反干！

259977

唔得咪轉第二條Link囉

諗咗陣
差D唔記得咗阿打R霸

冇 其他我都有開其實
純粹我記得佢係twitch開台好鬼清 想睇返咁解

對面咁多快馬
個個都一定會去左邊搵食

Lm

下體個主場好靚

Twitch開應該好快Bam

有腳都識揾Cahill啦

件歐聯褸同球證衫隻色一樣嘅

哥狗

any sopcast

Costa

都係垃圾做隊長姐

屌偽隊

隊長冇轉 仲以為真係AZP

....

波衫

Dc

偽隊

點會係343

係
我唔知點解佢係咁開過個新 痴線佬黎

英文link ok

幻想下如果luis冇走

352

一黎已經狂迫

如果佢落場再轉AZP 作反都似啦以處女個性格

Kante第一次對歐聯強隊

佢咩性格

On9既性格

半場都過唔到

個場好似好闊

應該以守為主

PSG 1:0

PSG同19000都 1:0

佢拎紅牌都唔覺自己有問題 如果咁樣換個隊長
佢實有野講

Hazard

good try

場場都靠哂hazard

49000個陣係勁

夏神

世三

世三快左

世三！

一唔養生勁到

獨左D喎

Hazard again

其實應該比 4個人等緊

世三變速果下真係無人mark得住

世三餓左好耐波咁 FIT到呢

右翼Kante

世三睇落好猛

世三好進取

狀態好似ok

世三fit到

達nice try

世三同奶大好似真係夾得OK

Kante打埋翼

屌

好似唔差

件作客幾靚

連牙銘D傳中都好咗

斜出兩次喇

識插花

進取還進取
應俾則俾
岩岩幾個等緊

達仔差d

達呢球麻麻

作客著落d黑鬼到真係融為一體

thx

個場咁大
馬體玩9自己 ？

暫時唔錯

同之前對熱既352 世三<>安
更突顯安果種廢

Hazard好勁

夏神後腳次次都搵到人 對比安果啲

一冇左柒頭安 d波好爽

奶大好似硬淨左咁多咁嘅
下體會身體碰撞唔比英超低架

Ho cute

今場難得冇慢熱

442不嬲都係要用盡個場既闊度

安都搵到人 不過係搵到對手

有無SOPCAST LINK

可唔可以唔好用埋D自己改又冇人用嘅花名
好柒

中國佬點會肯起細場

達踢翻西甲醒神好多

影響左啲逼搶我覺得

Carrasco

岩岩以為會跌
可能開氣水打得硬爭D

睇兩個緊張大師領隊都幾過癮

2個燥底王

兩個防中

佢2個真係好激動

吓 摸奶大 唔打個摸字都叫新名 你玩埋佢啦

達子真喺唔會爭頂

頂自己友

好fit

中柱

世三癲左

屌差啲

嘩

勁撚到

世三著火

世三痴撚線

好撚勁

唔關有冇打個摸字
有冇個摸字都冇人
都柒

wa

睇乜link可以咁快

有返世三真係唔同d

世三著晒火

安同世三既差距

世三真係好撚fit

世三今個星期操左D咩
上哂電

差啲

咁住屌

水貨盤扭好似又快左

啱啱kante啲企位右翼咁

係係 你d名最威豬 ok

安自盡啦

可能係之前要佢養生 呢場先黎料

原來省到

返黎喇 返哂黎喇

省中人原來

雷斯又想撚波上前

上面有堆web link

干地係咪狂loop夏神上次對馬體冇回防啲片比佢睇激發佢鬥智

明明都仲係肥肥地

偽隊差D又派

佢真係被比下去

點比

kante

件波衫幾靚

有d 緊張

幫世三奶腳指啦去

藥膏靜到

夏神D波又爽又直接
韋下下上腳左FING右FING

即刻搶左球

跌了

原來法比同巴卡先係打後
簡廸係打前個個

中間好似比哂佢
Cesc kante企得近邊拉闊
唔駛怕中間一堆人塞車

一個有腦一個連腦都無..點比呀

近幾年第一次踢馬體唔洗被㩒住屌

又跌

竟然可以同人攻下

呢球跌好正常姐

bakayoko打得唔錯喎

達仔又仆

kante幾時代埋安個位

呢下唔怪
明頂左幾下

後邊挫落黎

兩邊都唔想主攻係咁

牙朗

好少動作

咁都唔跌要巴哥先得呀

牙朗個態跌左

其實可以黃 都幾明顯

插水

獌大炒了

場場都正選，攰姐

Kante

有雞囂係度即刻廢左

基沙文

可能拍住Cahill燥燥地

差啲搶到

上場

Kante急左

黑人配黑衫

癲啊kante

簡迪第一次打歐聯叫做對強隊 好似有d淆淆底咁樣

左翼衛一月真係一定要買人

但係前搶得好靚

插水

踢走左先

Kante啲爆發力好撚癲

kante比luis屌

kante勁撚到

都唔中腳

正常啦 仲要客場

屌 撚有踢到

luis

踢到波啵

迫得好好

屌你球證個風向似吹緊幫下體果邊

主場氣氛好好

今場好多時候都打右翼位
未完全適應

主場係咁嫁啦

係有hi到下，但踢波先

牙朗比人撚

第二個屌番luis啦
都踢唔中
玩西甲戲子波

牙朗真係麻麻

Cahill 比人mark 實哂 傳個地波出去
好彩人地搶唔走

留力對曼城?

達仔差d又頭啦

法比今日有D急

差d

獌贏到兩粒

呢下搵到人俾又好野

比人kick到就仆之後吹得益比車仔
車仔出界之後下體會界外球

自護差少少

頂唔頂到一月架牙朗

啲link突然死 有冇邊條仲work

達子個頭

雷斯岩岩又輕出
好彩下體冇人追緊波

達靚頭

奶頭差d

達仔又差d

正常

達子呢球

莫拉達啲頭搥好好j

Oblak

對面節奏快 無得佢地唔急
呢個就係歐聯

1on1俾卡拉斯高撚好正常姐

法比今年d角球

可能要AZP傳先識入

屌 我都死左link

哥狗以前冇呢D

約高都係有D不足

藥膏咁到逼到界外球返黎
諗住屌佢咁都仲追

巴卡同簡迪輪流前場迫

世三又一腳

baka 追到禁區

第一頁好多lin

Kante上到咁前既

對上一個頭搥好j既前鋒 已經係巴哥

屌你雞曉

有腦嘅黑腸真係好恐怖

moses今日唔錯

又來搞笑

今日似巴卡逗後

反而巴卡同法比後有D出奇

世三急咗D

Moses 見到追唔返粒波即刻跣低

世三今日好sharp

睇大陸台

如果e隊車換番迪加出黎 應該入到8強wo

銘

韋帝都好恐怖

今日moses 真係唔差

以前干地帶祖記352 中場都係上到禁區
好似係

岩岩夏神第一時間彈比達子就靚哂

偽隊好努力賣笑

有腦啊朋友

分組賽第二場都未打完

買左車就覺得佢恐怖

Kante 真係好撚癲

波都未入到

49000 3球

當左佢係Vidal

中央陸軍垃撚圾
落去踢歐霸啦

buffering

正選人腳真係唔差

今日kante 前過世三同莫拉達都試過幾次

Yes
睇多幾場先算 無左世三實仆街

16強 抽中鍠

sopcast收曬皮

仲係0-0 要繼續屌

鍠玩自由龍

Jm9

我三條link 一齊死

Martial Lukaku 勁撚到

D link死哂.....

其實kante係咪真係打翼

搵佢打翼好過安

我用緊2個台都冇事喎

要高清acestream死左 要睇SD

Acestream 暫時無事

有冇SOPCAST LINK 死哂

達仔今日咁fit嘅 黎個拖舟轉身

對手太廢 人地前鋒都仲係用前中超既

又入得返

啲組織好左咁多

依下轉身

真係輪流 而家到巴卡上 簡迪去返後

諗下少左邊個

無左個唔走位又爭波踢既垃圾

達仔skill move

再諗下多左變個

馬迪

Psg 2-0 拜仁

入唔到阿巴打
我用acestream算

人地巴塞用中超絕殺

簡迪藥膏兩個輪流上前迫好正

Godin

不經不覺車仔陷入主攻陷阱

偽隊今日俾波
下下大大力俾前
係咪俾人話完

仆街

暫時控球ok 希望偽隊唔好自爆

肥安回撚哂塘

法比今日比人隔左好幾球 睇佢同luiz放長傳比達仔仲有機

我諗佢都知對下體會撚波會出事

達仔都算係多手多腳果類

又入得翻條sopcast

呢隊真係車路士 ?

拜狗今季跌左好多 作客失左幾分

最大危險係雞䁱自爆 求你咪派膠

咪撚主攻 邊隊一入主攻陷阱就輸咗8成

仆街差d比基士文收皮

平安鐘

等睇A28=>m9

百屌成材
以前比人㩒開

on9

入唔到波 爭啲輸返轉頭
果然係垃圾車 一貫作風

雖然ho wayne有d煩

不過我地打馬體 邊隊用波邊到蝕底係真既

阿朗

一定係馬體狗戰術
引車路士主攻

好撚危喎

左路好撚危

又平安鐘

主場壓力好大

係 被人禁砌緊

中場好易斷

法比真喺好鈍

cahill睇黎出哂名weak了

AZP

藥膏幾時先識睇鬼

下體回防快撚到仆街

我轟控球率53%

重要就黎半場
半安鐘要出動

比pk

唔好咁啦
踢10場有6-7場都比人㩒多
而家終於有得j下

咪再吹捧了成班燈神

垃圾車就係垃圾車 係馬體主場唔輸5球已經好好彩

控得差，今次見到都冇用

12m

對面開始嚟料

j左半場都無

1打唔洗找

唉 真係仆街
咁樣輸

下

gg了

shit

CLS

另一個炸

岩岩先開link 3秒就12m

唔睇了

On9雷斯

守得咁好 輸球12碼

Luiz 可唔可以唔好踢得好地地自爆
對阿狗已經係咁

訓得

我都係

仆街 仲以為有得j下....

咁樣輸on9

屌做乜撚野呀

比人扯住果個反而犯規

luiz始終信唔過

m9比人推跌就無12m

luiz stupid defending

訓了

屌你老母咩

屌你咩電欺

踢得好地地自爆

捉到路
but luis

屌乜9 黑哨

luiz真係好撚hea

對面攬啊朗就無事
雷斯拉一拉就吹

一j就出事架嘛

?

一開始吹以為空中出界

屌你老母

拉撚到咁 雷斯做乜鳩

拉住唔放抵死啦

走啦LUIZ同雞曉

打咗39分鐘好波，輸球on 9 嘅

雷斯拉到人地件衫爛咁制

冇必要拉

梳鳩

主場雞 無計
鬼叫你雷斯扯成咁

相撲咁

黑咩哨啊
拉到咁樣點都要俾十二碼啦

踢得咁好，衰埋d on9野

on9 luiz

垃圾車係唔可以j

好唔抵

O99個腦裝屎

佢兩個真係爭住比自己個位天神迪加上

屌你老母雷斯

呢吓係雷斯on9啦
佢自己都無投訴

公道講 可以吹 但個尺度唔好咁大上落

西甲有主場雞都預左

雷斯又累事

人地騎牛牛無事
有幾下又篇雞

呢球抵罰啦

都係輸呢d鳩野

luiz 做乜尻

拉到咁樣都唔吹先黑哨啦

吹硬啦依下
扯到訓低

反彈唔中龍

上半場就完先咁。。

屌佢老母
岩岩攬呀朗都冇事
呢下有乜可能會吹

無話唔比，m9比人推果下一樣應該比

隊長乜都指前面

對馬體 失波先就難踢

岩岩番到屋企見你地起勢j已經叫你地唔好 一搵完link 3秒就奶西

電欺連爆兩場

電斯

今場真係無運到想喊

雷斯開始上腦

馬體d form係好

最怕雷斯之後瘋狂標波 衝上前搞到失位輸多幾粒

幾時先生性 屌

最驚一輸luiz，佢就會開始上腦

等干地更衣室輔導下佢

深夜果然係西波

Same concern

雷斯多數會入爆炸mode

有一分都要還神

度氣即刻洩左

電欺係咪比人吹奏得多 又想做返幾年前既自己

馬體依家睇定黎攻

差d收皮

好撚ON9 半場車仔一定打得比馬體好 但輸埋呢D ON9波
雷斯真係ON99

唔通要同利 做英超失分孖寶

嘩屌

本身都入唔到波啦

嚇撚死

爆開就起勢爆

好彩唔洗輸第二球

人地起碼有一分

嚇撚死呀~屌

對面其實反擊果陣 個中場好做到野
你話防守有form又唔覺 比較係大家跑多步所以叫守得住

差小小輸多粒

換走雷斯啦唉

廢撚事講

再輸真係唔使踢

點解雷C係中間會走左去左邊

騙你老母

差d又一粒 卡希個邊又唔見左

Bakayoko仲慢慢行番黎

雷斯次次一做完on9 野失波 個樣就呆下呆下on99 咁
見到就眼火爆

咁都唔洗輸多粒

好彩到

Luiz

達叔： 投降啦唔打啦

雷斯失哂魂

雷斯又爆炸

Saul放生

一打真軍牙朗速度慢個弱點出晒黎

雷斯再次證明自己係一條信唔過既撚樣

有買vvd既需要

好彩半場完可以比干地屌醒雷斯
唔係既話一定爆

雷斯心理質素真係

戰術完勝

屌 大賽出雷斯真係買大細咁

雷斯連爆兩場

失撚哂位
成日自爆之後上腦

垃圾車輸親都係Luiz Cahill on9紅牌
場場都係守得好地地 一個自爆就收皮
講撚到口臭

心鳩淡

電欺通常柒一次
跟住就進入痴撚線狀態
往後半場都唔撚洗旨意正常返

希望干地令佢冷靜啲

多攻勢個輪都入唔到一球
班前鋒都責無旁貸

都係改不了吃屎

入唔到波都算

永遠有人要撞出黎柒

唔係雷斯個下根本都係55波
邊撚到完勝

電欺

根本唔洗戰術，等後防自爆就搞掂

世三中柱

我覺得牙朗某程度係攰
令到佢速度、反應更慢

劇本喺下半急住要攻但攻唔入
之後俾下體打反擊入多兩粒

魯迪加先係未來

收世三留力鏝算啦唉
失一球無哂成半場個勢

準備紅牌啦

屌那星其實踢落真係唔差
但係犬衝又上腦

又唔係既
上半場正路應該係0:0
如果係打和我收貨

失波之前
垃圾車威脅大啲添 下體攻勢無乜邊個有威脅
唉

法比好靜無咩創造力

踢左咁多年波都可以犯呢啲咁既錯

後場上前場好慢，老鼠拉龜咁

阿朗全勤 應該就黎死

not me not me

邊撚到完勝啊屌你老母用屎眼睇波

雷斯唔自爆根本我地打得好好多

痴撚哂線

咁多機會都唔入真係

得達頭同世三個下

其它R痕

唔同安救世

直頭64

失前下體連反擊都打唔到啲咩出黎
基沙文都冇影咁

我話車狗

輸多球嘅話都九成有黃牌
跟手紅埋都係預撚咗

講真今場藥膏打得幾差

點完勝法
最致命咪係出cahill

Btw 有冇人有睇羅馬果場

作容亞菜拜薑我地危唔危

CHIRSTENSEN同同RUDIGER出多D啦

除咗夏神中柱之外 其實無乜easy機會

今場後備應該出安好過出pedro

牙朗條仆街仔無踢國家隊架，一周雙賽都頂唔順死撚左佢啦

根本就係本身都慢，關閪累事咩

未失波前 垃圾車攻門大把 但冇球入
馬體一下就入

咁出法比就係等佢一腳波

次次衰親都係因為自爆

如果對呢一隊都拎唔足6分真係唔好講出線啦講真

活力唔係好夠佢一個要打哂防中個位

又變大衛杜雷斯

Kante 禁區搶走粒波果下衰心急
Moses 啲傳中又係無睇定就亂出波

不過成隊其實打得好好
除左雷斯

morata開頭果兩腳起碼要中龍啦
踢到斜哂

諗返起1314果次打馬體比人完殺
再睇返今場失波之前既表現真係覺得干地好好野
點知

我地衰自爆咋

雷斯

一陣將功贖罪

出波慢左，睇左勁耐先搵人斬，人地都到曬位

對面馬體打壓迫
雖然今年冇咁迫得勁但法比一比人逼視野傳波大局觀就...

要比到空間佢用波 但真幾難

Ali個廣告
有boxing

雷斯同雞囂兩個既問題真係講到口臭
好彩遲啲有天神 迪加接班

牙銘今場好似淨喺出咗一,兩球波
有球仲要出得幾靚
咁都可以俾人屈到亂出波

真心

雷斯太極端唔穩定
好壞都直接影響隊波輸贏

不過人地右路d波好易穿就真

11年睇雷斯睇到依家都係咁
成三十歲人都唔撚成熟啲

rio都話下體特登比車仔主攻

改不了吃屎

佢通常一做on9野就失魂到完場
我寧願干地即換天神入黎

有球空哂咁出 佢諗都無諗就出
最後雖則有角球 但可以出好啲囉

係
果次比人禁住黎屌
今次踢落好左好多

世三同達子除咗射波個下 其他都好好 但强強打 把握力真係好重要
激撚死

明知個波都唔到lucas個到就好放手啦屌
仲要死拉唔放

Luiz上季比人讚下 今季就打回原型

Lampard

撚仔

好似羅馬下半場收哂

屌 唔通下體估到雷斯會自爆咩

Yes
佢性格 之後一定係咁後上
失哂位

踢得咁好失球on9波真係好down

牙朗就算出魯迪加幫佢一樣比史篤城屈佢機

根本用唔用cahill個分別只係攻順左，一日用牙朗一日都唔比人屈左路架啦

買vvd+左閘係必需

想喊~明明打得好好

太撚有自信
成日Hea下hea下咁

特登還特登
咁車仔係真係唔會處於下風
除左個十二碼

波叔：
Very strong 30 minutes from @chelseafc then a lack of discipline switched the game... bring on the second half ⚽️👊#ATLCHE @btsportfootball

Btw有冇睇球彩台
班撚屌屌luiz屌足半場

買vvd
賣雷斯定天神先？

同西甲仲差一班波
人地起碼主場有支雞

垃圾台

唔覺

假對攻

有
條女煩過閪

人地後防好集中

卡希爾同雷斯一齊躝

買好大

馬體會依幾年都係放手俾人攻果個, 靠既都係反擊把握力
車攻得入肉又點,馬體會成班球員踢得醒目好多

利伸: 非兩邊球迷,揀左依場睇

禁住馬體黎打都叫差一波班
係咪球自爆12m就可以洗哂頭40分鍾d野

唔覺差一班波

雷斯似更衣室大佬

偏見ma 對佢印象淨係記得近期紅牌同巴西7:1個場

個阿鵬一聽到獌入波仲開心過中頭獎

但而家問題唔喺垃圾車主攻唔得
而家俾垃圾車主攻都踢得入肉
唔喺冇威脅
仲要對面D反擊打唔響
雷斯一個唔該就送咗個優勢俾人
而家就真真正正喺對面想踢嘅波

雷斯都比左唔少機會佢，到依家都改善唔到專注力。

勁個時可以好勁，但一派膠就害全家

雷斯推番上去法比個位咪得囉

下半場就真係比人睇住黎食啦

條友猁撚 不過買左好多獌

雷斯一打歐聯就爆 唔撚掂

無閪用架，屌你老母落到場就死狗屌佢老母

同意

雷斯長遠係踢唔到中場

VVD吹大左啦
用天神+迪加好過
偽隊同電欺SUB就已經FIT

拎到領先既下體都幾難輸番出黎

Yes
我一路聽個心一路屌佢地上季無睇波9up
點知luiz自己唔爭氣

343收返法比會唔會好d

真係有睇？
邊到醒目好多
馬體贏係贏雷斯自爆咋

講咩反擊講咩把握力
臨完半場前咪射失球補射囉

就算上2場對西維爾同埋畢爾包 馬體會一樣係俾人禁住踢

講到佢條飛贏到就發達
條女仲叫佢下個月唔洗返工

上年fa cup 又係
最後一場先發夢

咁你覺得要點踢？
同馬體踢唔可以aim 3分咁踢？

禁住黎打入唔入到波先
下下R痕都有得J

前半段後防慌失失
前面哥利亞係咁失控球都叫醒目

呢個係佢地不嬲咁踢
關醒唔醒目咩事

下下r痕 屌你有冇睇上半場架

世三中柱都叫r j

4,4,3,0
對羅馬同卡拉巴無得唔贏晒

劇本 🌝

下半場真係睇干地功力
半場輸一球真係正中馬體會下懷

Cahill今場無得屌佢，穩定地唔勁，起碼無做多餘野。

最撚憎球彩台,都唔係講波
成班HEHE哈哈,唔知笑乜

世3初段爆左幾球之後都靜番

都輸緊一球啦
老閪都攻晒上去

根本上半場下體班球員都踢得唔好
唔喺雷斯自爆基沙文仲隱緊形啦
邊會有波入

希望now下年拎埋歐聯送有線一程，我唔介意每個月比350

有乜既觀眾就有乜既製作
大撚把人睇

成個台好主觀

Yes
失波先好難踢
仲要對主守馬體

真係要睇點攻
攻哂上去 輸反擊都輸撚死你

個下中人咋

初段打咁好 仲以為實win到

唔想搵link買左佢個app
撞正球彩播呢場

屌你老母 一買車仔第一隊入球
同我整個十二碼 😂

播日澳職連投注站D呀叔都屌

開波

拎番一分都好

now講波佬其實咪一樣鳩
不過佢有樣好就係一定會播晒全部, 屌你有線揀波播

我地果d都叫r痕
咁馬體會係12m前直頭無添啦

通常都係初段爭少少個隊會失波先

多謝雷斯幫人營造個對對方有利嘅形勢

走出黎係真隊鼓勵人，偽隊係後面慢慢行出黎

只適用於垃圾車

開波上哂電我都以為有睇頭架

踢踢下咪又係咁

Leadership呢啲野真係冇得勉強

Luiz 開始hea 回防
跟住就會自爆

又開始死link

牙朗真係唔掂

暫時真喺見唔到干地有咩可以做到
攻方面最勁個D喺晒場
後備冇咩人

有冇人睇開馬體??
GIMENEZ踢開SUB??
不如執佢返來踢走CAHILL好過啦

輪換姐

後備已經2件可以踢走佢

奶達撞贏人

自護達撞低對面

車要襯呢段時間

Ayi 仲有who warm up

Baka好易俾人迫甩

番到英超有咁硬就好

轟前半場d人好撚燥

達子啱先唔一早俾水貨

AZP > M9 又差少少

Morata 個樣
Dump 哂春咁

差啲又係入波方程式

當自己係皇

佢好柔d推波

Morata 燥正常既

達仔頂唔到

連法比都係

正,西甲係好戲

因為對面係西甲

正解

oscar

好有戲味

我地見到luiz 咁都躁啦

賤種狗

我地岩岩睇後半場，出左街食飯，都見到luiz on9仔

又準備mma

隔離空唔比 係到要帶上前斬

認真
鬥得皇巴有番戲子底我覺得正常
但係出到黎歐戰球證又受
真係無咩好講

屌你老母又鳩放長波仆街雷斯

陳豪

干地個樣 灰左

Luiz 狂鳩比長波

牙銘

Luiz開始派路mode

干地睇完牙銘射波個表情

又走咁前

夾番西甲 出埋柏度應該仲好

阿銘

銘呢球ok

法比依下爭啲

肯跑嘅安會有用啲，不過都係出柏度啦

今場達子咩都做哂
連二傳支點都有

係俾人敗家攪串個party

卡膠又show 腳法

luis一場可以跌幾多次

個旁證on9?
舉完一邊跟住又轉軚

水貨今場好勤力逼波

阿朗跌佢又唔吹

又係頭

跑條撚.. 有波就鳩帶 無波又唔撚走位 肯唔肯跑都係on9

達b

goal

球證比左另一邊要跟住轉番啫

上半場舉foul 都試過啦

Cahill 醫院波

明撞呀朗都無foul

達子

達

達!!

Morata

GOOAL ,又係達頭

達子!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

奶頭達

morata!!!!!!!!!!!!!!

達囝

世三出得靚

柒頭達

達仔

好波！

Yes yes yes

自護號

屌你老母達仔啲頭搥真係j出血

達子世界級

世三+達仔

70%轉會費係買達子個頭

靚波呀

達
Hazard

摩拉頭

我達真係

Luiz傳畀世三

達子今場真係屈
咩都有

同我cup佢老母

莫拉達係真係有火既
可惜個樣生得太呆

奶達好好波

r聯都要用頭開齋先

世三出大力神d陰濕波

其實人地前場真係打得一般 係我地自爆。。。

入球機

又頭

達子打歐聯真係好醒神

點解無腳既 因為唔需要呢d裝飾

唔好話我口7
秒輸

達頭

眼訓緊突然嚇醒

完勝哥狗啦講真

今場好過之前好多

morata

係咪呢個場第一個作客入波

世三達仔

贏埋佢啦屌

咁又未至於
睇定啲先

開波咪試左兩腳你睇

Yes

世三加達子好有chemistry

Luis 世三 達仔

加油!整多粒

唔係Luiz 敗家，呢球1：0

大賽球員

書生樣o者

達仔個硬淨番到英超都仲有就好j啦

一定好快2-1

反達黨係咪又要話用腳入先計

世三靚助攻

係
岩岩又執波比對面開

好撚感動

用頭踢波既男人

法比

岩

牙朗唔好再標波啦

自護萬歲!!!!

屌!!!!!!!!!!!

西班牙友係地頭踢波通常都有加成

法比.....

對面出下王子啦

唔係佢傳比世三都冇1:1

屌你老味法比狗

仆街差少少

法比 屌你老母

屌法比

不過講真
哥狗D火同陰濕都有效對付對面D後防

屌你法比

8月熱身賽個樣幾撚嬲屌

無12碼？
第一下mma法比

訓埋去射啦屌

干地

頂

唉 屌

腳軟呀仆街

柏度換法比pls

我屌你咩法比

干地嬲到
心諗屌你我都入

法比呢球應該反應唔切

屌得多

法比係咪已經唔見左460做偽9嗰段記憶

岩岩爬起身 唔好怪法比仔

對面根本mark唔住世三

藥膏唔聲唔聲包好多波

岩岩起返身走位
兩三個人圍住粒波
估唔到咁都傳到出黎

如果追返一球又有返D機

法比 認真少少得唔得呀

干地:
FUCK ME
CESC ARE U FKING KIDDING ME?

法比哎啊

世三好撚勁

應該比人遮住視線 見唔到Hazard 傳比佢

唔得
今場其實包左幾球
阿朗個面都兩三下

係

有世三，冇某人真係差好遠

其實下年切番黎打法比個位應該好好J

雷斯可唔可以唔好再扮派路

correa

個解圍

7到

射門數差咁遠睇射門以為吊住黎打

哥利亞

仆街笑撚左 極度同意

超級大傻仔

多左世三 隊波d進攻真係差好遠

輕鬆解圍

馬體今場其實打得唔算好
唉

呢個清波

車仔青訓近10年有邊個好結果

簡迪同佢中場掃左好多 等左幾年終於有條靚仔防中

唔傷就係

kante cls

PSG 3-0 拜
肥安執定包袱

花式解圍

都未完

識自動導航咩？

簡迪都係專心防守算

換咩人好?

柒頭安幾時自盡

拜愈黎愈廢

覺得baka 好過matic
起碼夠快先

安

換法比

當年轟點解會買到世三

好差咩佢

靠歐聯

多謝歐聯

贏咗歐聯

交d學費.. kante有埋交波既話根本就屈機

三個入波都係十二碼風波主角

留名等睇安後備入黎救世

蛆仲係0:0

Luiz都有功勞既

今場唯一要換阿朗
但係無人可以換

馬體開始出黎踢

D球迷好似俾干地調教到熱情咗
以前好少作客都叫得咁大聲

歐聯冠軍
BTW佢好似3千零萬
現價應該升得勁過騰訊

對面針住阿朗個邊屌

好似再靠埋巴哥搵佢

係主場圄書館啫

其實要換就超人換牙朗

達仔攬干地

世三個屎忽護波功好撚屈

王子

夏神好癲

hazard真係好屈機

kante gd job

Hazard 好似大隻左成個碼 啱啱角球個身位好勁

痴線兩個咁逼落去 下下後入都唔甩

有問Joe Cole

牙銘竟然有個似出波嘅出波

費托

咪撚換安出黎呀屌你
唔想又睇d進攻停下停下

托子

Kante bb

黃紙

費托同雷斯咁FD

王子出黎打雙箭

托托子

劇本黎啦

Torres

long time no c

個頭有啲柒

世3下盤穩到唔跌之餘仲可以撞開人
好撚癲

頭先牙朗通坑渠被人撞低又唔吹

世三個頭 又諗番以前糟糕

屌好撚劇本

黃紙 達仔 一鳩樣

無記錯既話luiz有份"幫"佢破入球荒

超人換走牙朗啦
比azp 踢lwb

兩代王子

唔好鏟草

要sub走阿朗
拎到波唔會有foul
無哂力
追人都追唔到

摩西轉左 出沙包得唔得

連換2個

馬體密密換

下體發癲搶攻

唔好 moses打左會西到仆街

沙包好似踢到左

簡迪勁到 就黎世三果份都做埋

調轉好啲

依下無牌？

出沙包應該會俾人撞死

牙朗要換啦

Kante 痴撚左線

一個撚2個

足球先生

幾多份part time

換得邊個

KANTE

黑世三

對面支雞勁到
個個上哂金色

kante好癲

簡迪

嘩kante
歐聯證明自己了

AZP打佢個位 換迪加

唔怪得著7號 翼黎

kante真係好顛

kante打翼都勁過Willian

Kante個能力係六角型

Kante撚狗mode

kante 好L 勁

痴撚線

kante想進化成點
有hazard，kante兩個係車太好

場上又再同時出現左3個簡迪

空撚晒

屌 突然係右邊出現返

好扭得

RW kante>>>>>>>>>>>>>>>lan

kante, kante everywhere

達仔呀 差最後一腳呀

Kante cup完即刻下一步
Willian cup完再慢慢諗

柒頭安真係死左佢 防中去兩邊都好過佢

我見到四個

毒撚無精力發洩係女身上 所以球場咁勁

比人逼得太貼

球商問題

簡迪有埋射門既話真係可以做球皇

差啲就重現上場個球

達...